啱啱去完機場返嚟

發覺冇大banner 提醒 遊客呢兩日唔好去荃灣 北角。
我相信可以引起佢哋注意